警隊fb live寫tag自讚「破案神速」

九龍城城南道近太子道西昨晚的嚴重傷人案，警方今日凌晨在葵涌及黃大仙拘捕2名分別姓徐（35歲）及姓余（21歲）的男子，遇襲的35歲何姓男傷者經13小時搶救後不治，警方遂將案件改列謀殺，交由九龍城警區重案組調查，下午又在facebook專頁直播見記者簡報案情，並在帖文的hashtag自讚「#破案神速」。

成班人識既又有cam影晒